覺唔覺Damian Lillard真係俾人吹大咗

喺吾皇面前就好似隻螞蟻咁畀人掐死

講個笑話， 拓荒者會黑八湖人

LBJ身邊有AD
Lillard 得隻Melo

CJ Nurkic Whiteside

真 覺得樓主單腳都可以打爆佢

總之奶共就係死罪啦
理撚得你打波勁

一場 射入幾球logo shot 就吹撚超越邊個邊個

見到就想笑 以為條友已經拎左 mvp 同總冠軍

奶共幾勁都冇撚用

手感籃球
入幾球就以為自己係curry
之後倒水倒到痴線

佢50m usd一年？
沾屎值1億了

我都想屌佢 唔止一次沖底入樽俾人BLOCK

奶共請打CBA

白邊就算啦 數據王

好彩lbj睇唔到呢個回覆，唔係佢實好唔開心

贏得一場就話想黑八，笑4

What time is it?

summer time

人地懷才不遇呀

2018 4-0出局
2019 4-0出局

隻手傷左

佢勁過Curry